又有全黑浮屍！！景雲街對出臨時登岸梯級！！

有無近啲相？
推呀

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

景雲街係邊？

今日好似又想激返起個火頭咁

土瓜灣

幫手推
係咪即時？

推啊屌 唔可以慣

推

唔準慣

屌佢老母 呢班人渣賤種生生世世落地獄 死全家

好嬲

推推推

up

唉 屌
推啊

前幾日
土瓜灣又有跳樓

嬲完 記得唱歌

下

又黑衫黑褲 死者

土瓜灣九龍城碼頭附近

太黑，同埋腫晒都好難睇清樣

Cra9zy

點解會咁㗎...
死者塊臉咁黑嘅？屍斑？

發到咁脹

又係緊握拳頭

屌

黑警死全家 屌你老母

死咗好耐...

專心聖誕攬炒
只有贏左先對得住死去既手足

我係第3張相到搵到兇手

#寶寶報料 #自行判斷

1852 中九龍幹線啓德西地盤對出(近土瓜灣)發現浮屍
中年男子，體型略胖
身穿紅色nike波鞋，黑色under armour長褲，深藍色外套
腳上綁住啞鈴，當場證實明顯死亡

自己google啦

手握拳頭？

啞鈴，謀殺

片：

無可疑

會唔會係？

Push

No Suspicious

黑警死全家

推！

香港人!報仇!

星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

又黎

pish

死左link

求po內置頂！英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
有巴打建議 @hsbc @hsbc_uk #politicalpersecution
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

黑警又殺人

尋日13歲跳樓都係土瓜灣

屌 死黑警

身型同鞋都似...

DLLM 祝所有黑警早得惡果

推
又開始日日棄屍

推啊
雖然推無咩實質用途，但唔可以無人知

有啲似

推啊屌

條片無左？

又殺人

一定係黑警殺

殊！我地一齊靜靜雞
靜靜雞贏啊！

rip

又係土瓜灣 關唔關之前開花事？

push

嬲完記得去影藍絲食藍店報仇

cls 推

Pish

特徵似

紅色鞋，之前有個失蹤人口身穿黑衣紅色鞋

唉

似

綁住啞鈴會唔會又冇可疑呀死黑警？

分明謀殺喎

推呢個

唔送頭啦，我已經進入罷工狀態

要查清楚！

佢揸實拳頭，9成9唔係自殺

呢幾個月啲浮屍多到....

次次都全黑

屌
今日咩事

不能習慣 p牌推

肯定係義士呀
屌你老母你班仆街國安

rip手足

屌 呢個中晒特徵

抗爭熱度要返黎

屌佢老母
到底班仆街死黑警、喱個垃圾政權仲要殺幾多人

推到有人認到

我都想講

你老母臭閪

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

一定話無可疑，屌你老母

今次話有可疑

紅色波鞋…

黑警死全家都唔夠啊

jingle bell jingle bell jingle all the way

殺阿

721 831 101 1111

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

唔可以習慣

推行動post

唔好再有人死呀

點解死親都係全黑...

認鞋

推！！！！

又係嬲住返工? 拉!

push
push
push

推
對唔住…你好好休息下，我地代你行落去

似⋯

慣左推又點睇

唔好麻木

手足

唔只一個

唔係全黑就全裸
港共擺撚到明玩白色恐怖

麻包袋

上熱門

玩經濟攬炒
佢哋唔要你個人
要你啲錢留低就得
人佢大把

無得休息

好似係上次又一城打警察嗰個人

☝🏻

咁睇真係有啲似

個身型

唔好習慣

唔好忘記佢地：

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

旺角全裸男屍

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

停車場周同學
周同學疑似被掟落樓

#254 回覆

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

無知一問，點解挷左啞鈴會浮返上黎

死屍會被細菌分解, 身體入面就會產生氣體, 之後發脹
咪好似個波咁浮番上黎

2個左啞鈴仔唔夠沉

shit

推你

屌你老母
又一單

之前呢單綁磚都冇可疑啦

全裸、半裸女屍又冇可疑

推 屌你老母

特徵match..

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

DKLM

全黑浮屍都幾單

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

尖沙咀

荃灣西

死黑警!!!!!

唔係啦，睇鞋

應該係條屍發脹咗

同埋紅色鞋

呢個似d，地點都接近：

#58 回覆

點解啲片刪咗

屌你老母又殺人

又係綁咗嘢
rip

搵鞋啊
認鞋啊

呢個似d
地點都接近：

#58 回覆

Rip

黑警，我屌你老母

RIP

呢個我知 但如果佢有心棄都可以幫佢換

係喎..紅色鞋

同人玩躲貓貓，自已綁啞鈴上去跳海等人搵唔到，肯定係咁

未必有可能係d生物分解左隻腳
腳斷開左浮上黎 啞鈴同腳既小部份仲係下面

根本不斷重複當年搞法輪功嘅方法

香港人不可以習慣！

幫手推

佢都唔係紅鞋

有冇人覺得似下面link呢位手足

中學生抗爭者被捕 慘被同學恥笑玩膠

唔使問
一定又係冇可疑
一定又係自殺啦
一定唔關警謊事
身為冇腦藍屍一定信

屌你老母啦死黑警

出左新聞啦

岩岩出左新聞
真係樓上果個

岩岩出左新聞
真係佢

全黑綁住啞鈴 好可疑

又有

屌 E+整日熱門都係膠post
推

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

好似好漲？

推
唔可以慣

都好既，唔係又靜一排架喇

冚家剷popo ~

死黑警!

唔係黑衫黑褲 就半裸全裸
仲要全部都冇可疑

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

旺角全裸男屍

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

荃灣西黑衫褲鞋浮屍

尖沙咀黑衫褲浮屍

班狗用所有時間去睇cam拉手足 都唔會為一個枉死嘅人開file

蒙眼綁腳吊啞鈴

終於話有可疑

都好既????

死人阿，重唔知係唔係手足，有幾好???

咁咪唔知幾多人失蹤已經因為咁依死左

Pushhhhhhhhhhhhhhhhh

一隻mon po曱甴負評
死全家啦屌你老母 殺人放火 強姦少女 地獄留曬位俾你班仆街

Pushhh

星期日紅磡/黃埔有冇見到拉人？

最後張圖 隻狗又笑緊

蒙眼？

所以一直都覺得背後有股力量唔想場運動停

大家靜咗咁耐，但今日星火單野又激嬲全世界

diu…

Up

屌你老母黑警死全家
一班為咗幾萬蚊而殺人棄屍嘅畜牲
我個心好撚痛人命嚟㗎⋯⋯

黑警：有可疑
我對黑警話有可疑好可疑

點解 點解!!你班人渣

認人呀

啞鈴

推呀屌

海心公園附近

對人民嘅警告

推啊 真唔可以慣架

推...

搵記者查佢背景+最近行縱+最近嘅言行舉止

日日都屌出聲

推L 到沉冤得雪

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

又係東方最先報？

又一個

「警方經初步調查後，確定死者為失蹤男子李仁博（32歲），不排除他自綁啞鈴墮海死亡，案件無可疑，真正死因有待剖屍確定」

又冇可疑

推。。。

屌你老母

依加個政府完全當我地香港人係狗咁撚除左麻木仲可以做啲乜？出去做勇武又隨時比人拉，做和理非貼下文宣又比藍屍打，唱歌又比黑警搞，依加連個基金又冇埋比佢屈洗黑錢，幾乎日日都有被跳樓被浮屍新聞你玩埋我個份

push push push!!!!

我都未聽過香港有咁多浮屍 好心痛

自綁啞鈴墮海自殺

Cls

推左先

都係藍衫黑褲喎

求真相, 唔好畀黑警捷足先登

Diu

香港人：好嬲呀

。。。。。

屌你老母，黑警聖誕落地獄啦

好心痛...仆街黑警

咁又點